# Неделя 21

## Теория

**Читаем (и решаем задачи из учебника):**

Изучаем верстку.

Смотрим видео из плейтиста, Основы вертски, от части 1 до части 12
- https://www.youtube.com/watch?v=BmaUFltuyWY&list=PLM7wFzahDYnHKFV3AF8dtl6pBYgib1mMf&ab_channel=WebDev%D1%81%D0%BD%D1%83%D0%BB%D1%8F.%D0%9A%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%90%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%81%D0%B0%D0%9B%D1%83%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%BE

## Практика
- Сделать верстку личной страницы, соответствующей макету.

Макет - https://www.figma.com/file/5D9pDuLtS042hzaoN69Kd7/Free--Landing--Page-Template?node-id=0%3A1

- Визуально получившийся сайт не должен ничем отличаться от макета, кроме контента - фотку и текст можно вставить свои. Все остальное должно полностью соответствовать - цвета, размеры, расстояния между блоками и т.д.